藥劑JJ請入

呢隻係咩藥黎

無名點撚估

因為佢個袋都冇比名我

無人會答你

利申:唔肯定

Viagra

淫賤不能宜